[Hot Week] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

愛鼠請留言

🔥🔥🔥

Here we go!

再唔買人就開季啦

又爆post

奧娜娜上埋車 今個轉會窗➡️7.5/10

琴晚先有人問如果kai子done deal會唔會一日幾po

準備一週三deal
星期三 Chillwell
星期五 Silva
星期日 Kai

Welcome 空炮

有無人訓前都會上連登車區睇下官宣未

KAI依家點?

個標題唔夠霸氣

喊緊

一定去左跟胡師傅操野

個二頭肌

原來我轟先係未來隊

一po 歷時四小時

支持

林伯效應

會唔會一野射三獲 怕唔怕精盡人亡

10/10啦

車仔要改大隻既list有：

譚
女人
美隊
MM

Kai

我要幫Marina奶閪

all空炮！

baka由吾皇變水貨

希望今次買到既zi, timo, (仲有後面果堆）
唔好又咁既結尾

咁快爆po

Ziyech
Werner
Kai

我岩岩先奶完 到你

林伯已經做緊
開季個個都bulk

記得個陣你J個件法賓奴
去猁之後英超、歐聯都拎埋
Baka而家仲係無咩進步
睇佢今次去a米有無第二春

Breaking | Gabriel Magalhães has failed a medical with Arsenal ahead of a proposed move from Lille, according to Sky Somalia.

Ziyech 加小小肌肉就夠
Werner你睇真啲其實幾fit
Kai 都可以大隻多小小

明明我地呢幾年都係靠做靚條數先買賣人
上個post仲有人話靠油王

Sky Somalia

堅唔堅

柒少陣

sor fake news

銘成日柒

俾d時間
雖然仲係要油王課水，但係係努力行緊果個方向

Fabrizio仲未del post

正常如果柒左佢應該會del post wor

433都冇del

停賽幾個月就操到咁 好撚癲

等埋mendy就齊腳

屌你老母又谷多佐晚

主席單野先係fake news 鷹

36歲都可以簽兩年
呀安就唔比三年約

係唔比
吹咩

何止訓前
我呢幾日直頭續個回覆睇晒

到底邊邊先係fake news

一個前世一cb
一個時間停頓
傻鳩都識㨂啦吓話？

好似話fake news嚟

未見過433炒車 佢差唔多搞掂晒先會出post

Marina，我愛你💙。

2個situation，唔明點解成日拎黎比

安個位已有 椰子，後有CHO
需要性低好多

施泰係因為4大無腦，需要個leader + 有經驗帶住
需要性大好多

Sancho冇po過？

你做乜啫真係覺得空炮？

拎安同施華比

位置都唔同啦 唔可以咁比

你講完 感覺好似比利華狗撚左棟

同埋而家吹緊係1+1，一年唔得係可以唔要，好符合球隊方向

正常未done都唔會認數

咁我除返條褲了

個30+ 1年約係制度來
關位置咩事
個個位置都係30+ 就1年約啦
竟然破得制度 咁比安3年都冇問題

thx hanako ching

射得出未

比2年已經破咗
港父

好正 mm ca ig啲片都係佢整

本身咪俾咗兩年約囉

Kai 官宣未啊

都破左個制度 好心就破埋佢啦
破一半唔破一半

車區輪落到狗屎垃圾source都拎出嚟恥笑

官宣邊個先
捷狗先

傻狗先

一炮三響

一字排開

所以咪話36都可以2年約
咁比安3年都冇問題啦

空炮

簽人唔計30+1 係續約先至會淨係會續一年

比安3年
頭2年買黎坐定洗廁所
做後備咁 即係為左個30幾歲放棄個20歲吸經

冇po過去獌 佢十拿九穩就黎官宣先會出post

今晚訓前有無野可以J 阿

吹左咁多個post都仲未有登鵰

BYEKAI

無啦啦post Kai片

Farewell片

永遠懷念

Kaikaikaiakikaikai

想撚下車狗姐

港父狗迷安迷到仲煩過寶ching果d迷安

似係了

好多都係玩假膠，真心迷真係得幾件

433唔係記者source 唔駛睇得咁重要

=stay

兩年同三年差好遠喎
兩年約如果買返嚟係水貨都仲話放多一年就完約
三年約如果你之後回塘就要硬食多兩年
仲未計三年時間多好多變數
如果你傷咗嘅 到時賣又賣唔到 踢又嫌你廢
我同意你話佢咁多年冇功都冇勞 應該畀三年約
但係企喺球會角度 真係唔可以冒險

But 433 幾準

Voller: 很想要吧?

kai狗 華狗 羅湖狗 捷狗 泰狗
全部改好晒了

之後官宣 續四年約

撚夠未

通常官方宣布之後先出po

Backed睇錯sacked

Kaihavertz29

Thank you Leverkusen fans, you all know I am going to join Chelsea....

條友波都唔睇啦
之前成鳩日入黎話無睇xxxx, xxxx踢成點
群得波台狗都係傻閪

佢都係睇feb頭 話here we go先會po姐
有幾可會炒車

快啦
谷咗個幾月想望住官宣射

印象中433好似冇柒過 有冇ching記得佢上次miss係幾時

港父都係出返公海殺敵啦

下季我哋拎硬四冠王
姐係100M埋單

屌 有未呀

下年齋睇陣都幾恐怖
Pulisic werner ziyech
Havertz
Kante mount
Chilwell Zouma Silva RJ
Kepa

講真衝得冠

好耐冇試過有咁大單deal發生係垃圾車身上

一粒老鼠屎

如果可以重奪歐冠 要班球迷籌旗畀嗰10m都冇問題啦

龍門改Mendy啦

隻黑鳩龍我名都唔想打

買埋個教頭就完美

泰利like左個post

利狗admin成日撚狗

C fu個陣都冇傳奇巴囝 點衝冠

Confirmed. Chelsea and Bayer Leverkusen to sign the agreement for Kai Havertz for €100M add ons included (80-10-10). Five years contract - Lampard already spoke with Kai. Paperworks time between the two clubs to complete every detail. Here we go soon 🔵🏁 #CFC #Havertz

coach : 林狗
衝條撚咩

Super sub
Bakley giroud kovacic tammy odoi

做到4冠
先奪冠後俾錢
我諗油王爸爸拎多100M出來都肯啦

快啦 要kai心呀

車ig22.9m 一人一蚊都啦

係 應該三顧摩狗

respect Caballero

Kepa幾時先可以係失戀既陰影走出黎

其實簽唔到kai仲有好多選擇

Update

真 我們都是護旗手

收皮算啦膠龍

例如用返傳奇巴剋猁

頭先總監嘆完早餐，返緊答記者，緊係未done
依家佢坐到Office 睇曬成份contract

冇問題咪sign 左

又話upcoming hours 等左幾個鐘喇

here we go

沙爹強勢回歸！

無限接近！

嗰陣時好似剩係講過佢失戀 但係有冇講過點解會散
青梅竹馬都散真係好痛

我地仲有傳奇justin bieber

再加埋干爹返黎教防守

Chelsea fans right now

48 hours呀

仲要係以車路士方式計算既48 hours

禾拉死全家

有時差(好似係)

Here we go咗幾多次

Here we go soon

Hazard真係好搞笑

Paperwork time
Office d人唔識出contract??

喺咩時區個幾個鐘會耐d

其實係48 working hours

Chelsea time
Upcoming hours = 1 month

好痴線只係過咗兩三粒鐘
你係咪想簽埋約拍埋片

企喺夏狗隔離un嗰個邊個嚟
太暗睇唔到

Here we go！

卡巴叔?

影印機壞左
唔記得買墨
EO仲QC緊
總監仲lun緊份contract 未簽名
......

雷蛇

恤衫果個係雷斯

雷狗 卡巴 安

Upcoming hours = until deadline

條撚樣係咁執fab口水尾

今次真J架啦我

個主席9up你都信

快手官宣啦屌

已經搽定油 攞定紙巾

呢條撚友真係食撚屎

四冠起碼100M奬金使撚擔心

即刻開香檳

Kai寫farewell文未

好波得嚟又要咁鳩嘅球員佢應該係世一

尼馬

Hot week>hot hours
之後幾個鐘係咪到hot minute

屌你老母啦hot hours
呃飯食就叻

獎金用黎買飯

女偷食？

等左條女成個月 依家同你講3個後俾你屌
仲唔谷精上腦咩

屁馬無咁鳩

應該個幾月前已經寫定

如果係嘅 咁hot second先出po啦

呢條撚樣仆街死啦

Neymar係mk仔
Hazard係真on9

Re: Havertz

Chelsea pay Leverkusen 80 mill euro NOW

Add-ons:

10 mill: Based on how Chelsea do in the ChampionsLeague next 5 years (Player with a 5 year deal)

10 mill: Based on titles Chelsea win the same 5-year period

再黎一次

ALL BLUES! ! ! Welcome! ! !

好彩冇mendy

打緊 我幫佢check緊gramma

夏維 我愛你

Hot seconds

Kai: Bye everyone

我幫佢check grandma

同你迷moses差唔多

呢張野個樣先係最撚鳩

單deal 傳左成個月
搵王家衛拍都拍完條片啦

夏狗識得收放自如 鳩時鳩 認真時認真
點同屁馬

ok 咁原諒港父了

Ben Chilwell Medical in London Now. [@TheSecretScout_] #CFC

我記得呢個靠得住
#AskHawk

Kai>ben>silver>goalkeeper

呢張真係經典

可以去到CC台都出現到

今晚冇得訓了

寫50字都形容唔到呢張gif

個屎忽好正

成set bt sport嘅都有人用過
但係最鳩屎嘅都係夏狗呢張gif

今日Kai
聽日chillwell
要射幾多次先夠

我覺得高層都似玩緊獎勵足球
meet到前四target就獎撚狗堆Plan A

lm

夏維斯，如果多一張機票，你願唔願意跟我一齊走？

每年一度唔訓（）等官宣

特別擻打

想屌

簽埋GK就真係per9fect 係睇最後簽邊個

波衫印邊個好
諗住主場印毒毒 驚再唔印就下年走
但係作客同三客印邊個好

咁點解唔買VVD 比干狗

onana都殺

官網更新左!!!!

頂撚住

諗住主場kai子 作客ca 之後睇下主場定作客再印埋簡迪

唔係mendy都kai心了

有競爭就得, 是但一條黑腸

利華twitter admin 撚足我地幾個月

今期d標準咁高，唔應該降低級數

美隊

已成廢人，下年同巴爾一齊打golf

唔想放負

但唔係文迪就得

Onana本身係撚狗plan a嚟

啱啱個季3件 主場世三 客猛 三客牙石

谷咗好耐

kepa stay！

今次一次過成堆plan a 到最尾如果簽咗top 5龍嘅其中一個都唔會意外

No，Pope就得

本身想1920客印ca 但係一路冇印依家印唔到

阿狗未買人已經要先賣人籌旗

我記得下張係畀天線得得b同化晒 有冇人整，

我都有follow 條友幾好笑

Welcome Heavertz

Oblak

最勁係捷狗平左，慳返D下年買飯

咪打尖啦你老味…

舊年baku都有段

一踢得好就俾人賣

Top5龍=25古 alisson oblak 紐亞同onana

如果簽埋龍 屎眼都可以幫marina奶乾淨埋

仲top 5龍 追news啦

Here we goooooooooo

20m 賣件潛力新仔去爭四對手
好有前幾年油王開善堂平賣cech, matic 俾阿獌既作風

onana唔入流
咁鍾意J佢做乜

越望越靚

你奶乾淨再叫我 THX

onana行撚開啦

數據上黎講

佢真係唔差 同埋又後生

爛泥扶唔上柄
不過佢地班主淨係鐘意隊美足 阿狗搵錢工具嚟

chiwell ziyech werner sliva kai mendy 一字排開

輪到拿華斯都未輪到隻黑腸啦

如果onana 都叫唔入流
Mandy 直頭係dllm level 球員

射得未

Oh 你地上面講緊top 5

Sor 睇唔到 你岩 拿華斯應當頭5

一字排開 J住先

佢啲人賣得幾多錢
睇返佢地啲賣人紀錄，真係笑到gap gap 聲，得兩件係三年前，其他一係近八九年，一係廿年前，根本呢個球會都賺唔到錢，一路係咁蝕

吹到top 5喎
同埋邊有人J過mendy

49000個topic “放火燒木狗屋企”我笑左

差個龍就搞掂

今晚官宣得唔得

賣咗邊個

老實，美國班主真係好孤寒

如果夏狗冇走 真係完美

咁快搞掂，怕對之後買普通龍會有失落咁

尼爾斯仲潛力唔撚係掛

咁柒極都叫做曾經風光過 剩係個brand都值啲錢嘅

佢都高峰已過啦

唔好on9好無

無走就唔會咁大手筆

如果佢冇走 只會繼續係夏狗and friends

留低嘅真係一份心意

鳩噏下姐
反正最後都係簽黑鳩
都無機簽pope同dean

呢條片真係好屈

Dean就一定冇機 但係pope我都想簽到

今晚肯定冇官宣

慘

我仲有一絲希望唔會簽文迪

癲

支持賓科

有Pope/Onana 就已經好開心

冇錢真的冇乜所謂
講到借tomori過去就得就是但啦

Timo Key落Rocket度笑撚死

其實大家點評價捷維爾？
我見張飛猛咁屌

三個top fit嘅痴線佬同佢爭頂 全盛時期嘅馬甸尼都唔夠頂啦

Done deal未 等得好辛苦

幾時done

佢絕殺車狗出線架

但佢頂撚贏左

Close又點
一日未官宣都J得唔安樂

close左好耐喇屌

係林伯興奮
其實我地冇咩感覺

夏神朋友隊

佢地又唔係未燒過 sancho搞到咁好快燒多次

屌我諗我記錯咗
自膠

起碼都叫一個正正常常既左閘先啦

邊個再話so close我即刻去英國屌佢老母

買到佢嘅plan a 又唔使俾人當水魚
都算開心嘅

deal咗再叫我

支持你！

登雕未

不過我諗緊，車其實係咪未決定買Mendy，因為要買應該好易，係咪等緊其他option

Onana/Mendy 都係咁，傳一傳，但有無左聲氣，似乎有人未決定到

希望西女人會幫我地守住最後果關

出緊前列腺液

好似都要比錢喎 不過唔貴就真
但睇落kai Chilwell 後我地其實仲有錢剩
應該唔關價錢問題 係lollichon介意左右到個決定

買Nigga龍死全家

唔好呀 冷靜啲先

#WeAreSoRich

IG更新咗！！！！！

永遠既隊長

早兩個post 我share過呢條link

佢入面好多大數據 你可以睇下

Briefly講就係 捷狗1on1 below average
但撚伯應該係睇中佢ball playing同埋體能去做high press

保隊長！！

數據唔差，你當同獌買awb差唔多
係少少overpaid，不過幫到隊波嘅

一眉道人!

好掛住老闆…

Mm型左閘

要睇kepa 點可能

呢張加入#1算啦

awb防守勁進攻差
希望捷平衡d

就咁睇捷狗啲防守唔勁

我啲李城frd話佢君子防守 錫住人地出腳咁

講搶鏡，保隊真係世一

叫閪女人做佢條女睇下可唔可以幫佢起到機

瘋了！全都瘋了！

cls

Hot Tuesday

呢樣有得諗

想知呢條片原本講乜睇親都笑

上個POST咩都無都四個鐘爆POST
今晚應該會爆埋呢個

原裝經典

Kai登鵰

Here we go

笑到仆街…

Welcome Kai

下年德國龍骨一字排開 雲狗 KAI 迪狗

到底真係已經傾掂數定點？

少有聽到Marina講野

好想屌

好撚好J

RJ係隔離好似驚比佢食左咁

Milf

人靚聲甜

見到rj 眼尾望marina

Marina仲正過佢條女

你返工見到高級上司都會怯

有酒窩既多數係靚女

好能過乜能麻友

口音

Marina仲要側身特登望住RJ

好好聽，好有女人味

人靚聲甜咪呢啲

好正牙

人靚聲甜做野有實力

想聽佢瘋狂講俄文

好想做Marina隻狗

人靚聲甜做野有實力談判實力一流！！！

Marina幾點收工架

仲要白色衫，rj點忍，企起身實出醜

咁公幹攬女高級上司係咩

願意用車仔買kai既錢比marina 買手袋

Я люблю тебя марина!!!

Чинг хо мяч!!!

聽唔聽到佢講咩
利申唔識英文

屌

native啲係會Я тебя люблю咁排

On9

屌，啲俄文睇到起雞皮

Sor Google直譯

HOT SUMMER HOT HOT SUMMER

閪女人榮升閪女王

正到

起身應該會見到三單登鵰

我老婆講野

一定扯撚左

今晚上酒店房等

我諗全車得夏狗先有咁嘅優待

冇留意兩日
官宣左買人未

真係幾正 Milf

油王晚晚都叫佢入office OT啦

世三：今晚上我屋企
閪女人：好

No la

我吹奏真里奈果陣比人話假膠
連登車迷真係做咩都慢人幾拍

車區女神

話曬都靚仔

呢個no la = 同大家講 明早5時改掛3號風一樣

訓啦大家

hot week = 有撚排
hot day = hot week
hot hour = hot week

做mk講女都慢幾拍

MarinaBB d 英文冇乜俄羅斯口音 好撚柒正屌

夏狗左手eva右手marina

隔日一鵰已經足夠
早抖啦各位

有冇機會睇 一次簽3個
唔想1單1單黎 3單一齊簽有霸氣啲

好重英國口音
唔知仲以為佢係英國婆嚟

Cls

屌pornhub 頭5秒d鳩片咩

屌你老母仲未done deal 訓先

首歌屌

Marina Marina Marina~~

施華黎車好似迪西里黎車收山咁，臨掛靴帶起泰利

好想佐狗換Thiago

We get Ben Chilwell for a £30M discount due to Marina's grace!!!

啊啊啊啊 Marinaaaaa

拜狗應該對佐冇興趣

但佢呢家可能會留 咪撚去猁啦

Marina Marina Marina

Sky又傳返里爾個黑人門將

因為佢喺Russian-Canadian

瑪姐 is the best!!!

唔怪得之

30M 要 Onana 啦...

係咪注定我哋一定要黑鳩龍門

FIFA 妖人

呢個黑尻龍好在唔洗踢非尻杯
不過可唔可以揀返白人啊屌

1.91 m
PSG青訓

Loan
下年返黎28歲

屌你個app又彈notifications

巴打，你走先…我幫你頂…

Forever loan

睇完場lilles 對 rennes 係maignan 好過mendy 嘅

Done deal未

Loan 完未

唔係話有限o21 loan 人數咩

轉會消息

Done Deal!!!

Blackman heads to Rotherham

後生做特務果陣練好曬口音

30m 不如買返onana算 起碼有打歐聯證明自己

屌你老母官方app

黑人唔會返嚟啦，英冠料

延遲1年先推

on99

算不幸中大幸

開心咗一秒

開操了 btw

仲要勁仆街Confirmed transfer news.....

唔撚要黑鳩龍呀，同我傳返d白人歐洲龍

轉聞都玩風火輪

咁撚鍾意咪買曬3個囉

黑人龍已經少見
連續傳3個黑人龍係發生咩事

Cakir啦屌

Insane

同一樣嘢我都講咗幾次
究竟軌玩乜鳩
龍門位定咗做宣揚BLM？

屌打飯狗

左膠橫行 連買人都要blm

戴哂手套咁，做苦力呀

馬達同李城續約了
19000 又少一個option

Cls 追post 追到

冇乜幾多機會可以J成日 畀我哋開心下啦

究竟下季邊個打前鋒呢kai werner都打得 仲有tam仔 豬蛇

30m買onana唔好
買手有無咁鍾意黑人 睇親都係黑鳩龍

呢個可能都唔渣嘅

@ChelseaFC

We’ve got some Thiago Silva news for you 👀

Done!!!

Onana一定係最好果個

我唔玩膠 有dean一定揀dean 但要揀黑人Onana一定係最好果個

突然間有四個中鋒Kai Werner Tam穩定左豬Sir可能提早冬窗走

撚狗幾時出嚟護旗簽Pope或者dean

其實pope有冇問過價

開50M 但好似話30-40M deal到

其實我好想知kai個定位係咩我見個個分析都對佢好高評價 打幾個位都好表現
想知撚伯會點用佢

屌你西app

買到Pope真係perfect

右邊通天老官 中鋒又做到支點 做假九又插到half space位

撚伯：呢一年我會逐個位試

小組賽出局打歐霸咪大把時間畀佢鳩
想有成績仲咪玩嘢

不知不覺已經幾年

Werner ziyech kai 三個都打到一個位以上
滿足撚伯瘋狂試陣

呢啲由佢自由發揮啦

撚伯：陣式只係數字

撚:當年我都係走上走落

冇上幾個鐘 有冇登鵰左
唔追post 了

無

有
黑人離隊

屌你又乜撚野籠黎架

炒撚左條粉腸啦，介紹埋d黑鳩龍

基本上得dean pope onana 係正路

希望佢係玩緊壓價

新個個黑鳩龍正氣好多
好似fm+FIFA妖人黎

Kepa back training

面口改善左，係咪走出失戀陰影啦

個樣最正氣既kepa己在陣中

豬蛇一定留 基本上佢呢啲target man 係 game changing factor 攻唔入放佢落黎 格硬打燒味都好大作用

入波方程式

個樣變左另一個人

Kai 好似做到支點 不過要落場試吓

Kai好撚軟 唔係豬蛇果家波

唔係9毛頭 回勇了

收嗲啦
黑人龍門全部垃圾

Ampadu外借後回歸有如新兵強勢加盟

後面加拉查？大隻左咁多

Welcome sancho

有泰狗鎮住其實真係可以再試Kepa

我咪話有得揀 揀dean

唔救得都睇得

撚狗咁撚憎佢 算啦

拉高靚仔值

其實最好就係試多一年睇下有冇改善

想撚狗換基雲做龍門教練
睇吓會唔會有起色

3

阿叔我當年
由後場跑到前場
由左路跑到右路
全勤成季每一分鐘
依家啲後生郁啲就受傷

正氣車區唔講女只講政治

Btw 呢件training幾正

鎮到kepa定一定

龍門教練真係覺得希拉里奧唔夠班

換個龍門教練先再諗下判唔判死刑啦

其實無左個3字 邊件都靚

希拉里奧躝

啲濕尻黑柴龍唔覺會好過Kepa幾多

誠哥加碼資助50M 我又唔拘

有佢鎮住嘅話, 我對四大中堅都有返啲希望

支持！

而家客觀現實係佢坐正之後短手狗係廢咗
當然佢唔係100%嘅原因，但應該點都關佢事

應該賣/借走一件

其實簽mendy留kepa 互相競爭都幾好
希望可以逼到kepa有翻第一季水準
唔得下年再買過個勁龍

頭已gel又撲到波
最已陣

教練件衫少柒

無左個9毛頭正氣好多

最柒一定係沙狗嗰年

以家偏向呢個方向 清Kepa唔現實

我大抽過撚狗碌鳩

最後原來全部都係維穩消息

撚伯放風話對黑9龍有興趣係為左激起kepa個rasict 自信心

撚伯又贏

We are so rich!!!!!!
支持買oblak

其實係個人問題

沙狗呢條廢老頂住個死人大肚腩
著乜都柒啦

後備龍執賓科士打好過啦

等油王打救

沙sir係佢個兩個波飛出黎果嘢7

爆完幾個po

gel咗頭無失波

干蛇都型 真係沙蛇衰係癈中身形

大拿拿70m清唔到嘅話就要想盡辦法用架啦
放佢做三號龍叫撚狗咪撚癲啦

傳埋啲黑鳩龍
真係不如Silva+換Given
再俾個機會kepa

型返晒下季繼續幫佢諗藉口

本身干狗(有頭髮)幾型,有比較下更加覺得沙狗成個雞蟲咁

冷靜左兩個月 唔知Kepa有冇改善

撚狗就係咁撚癲

呢場係咪聯賽杯決賽個場嚟
唔記得咗

我都係咁話

可能捉左去睇心理醫生解決失戀情緒問題

干狗著老西著到教父咁

係 俾kepa代咗做領隊嗰場

根本kepa 表現差係個9毛頭累事

同青梅竹馬分手啫我明嘅

奧寶一句

風向竟然轉返kepa stay

隻手真係好短

Mm反而留長成個美斯咁

不嬲迷kepa

仲心理醫生
搵新女實際啲

其實整件Mendy黎刺激下Kepa都好，係就有少少唔開胃

上post 精選gif

因為佢剪走個鳩毛頭型返哂姐

清得到我支持佢返西班牙搵第二春
否則就一定出佢>>>Caballero

似刺激車迷多d

歐霸前training

其實Mendy係過嚟做一號龍架咩

所以鳩毛頭先係撚sir對佢既心病

小白臉學人留鬚

頭髮呀

萬一雞巴繼續柒落去
賓科打正選

冇人知

唔係 R霸決賽巴庫嚟
最後一課訓練又嬲左

一刀清一定唔得啦

睇下今年有冇人肯借

Black lives matter

買邊撚個都好卡巴都一定要做三號龍

其實有冇Tier2以上嘅source先我覺得吹水多

賓科仲有貨交喎
肯定勁過卡巴叔成班

椰狗筷子腳

雖然都係9up，但希拉里奧一早已經係半個staff多過做龍，佢同cech、Lollichon同一時期咁滯，教法應該一脈相承，如果撚狗覺得教練好大問題，一早已經換左人唔駛去睇賣龍先換

利華強行留住夏世三是殘忍的

其實如果向dean Henderson保證正選會唔會黎

啱呀

Marina滿足晒撚伯要求就係想佢試用多Kepa一年

認同 Caballero 每次睇佢都好唔穩

長髮？ 有冇圖

呢個真 就算佢幾給力都好 佢都40歲

賓科士打唔算太差啦
要佢頂一頂都算係辦法之一

會 不過獌肯先算

193 vs 186

搵得會嚟就肯定係打正選架啦
但獌肯放再講

細個

收嗲啦白卡支那仔

反而覺得kepa 出事應該係換走單野，傳媒、球迷對佢壓力、批評越黎越大，之後都開始發晒脾氣、走火入魔，等撚狗雪佢幾場先識收，但過程中間已經失波失到無晒自信，玩完咁滯

罷操加合約都得翻2年拉

大佬人地應該要退休/去lower leagues 享受人生啦

仲同你出咪算係咁

咩吸力

教法同能力係兩回事

佢細個嗰陣喎

班獌狗呢家已經好葡萄我地
賣埋Dean比我地 佢地真係放火燒鳩木狗

唔係針對佢個人

今晚唔玩膠

又廿幾頁都係冇J news

給咩力啊屌你

佢哋好似唔多信任Dean有正選能力 反而想清新出多啲 不過下季留Dean好過 但又要畀佢出

唔知咩嚟吸力我就識

有冇人知呢個青訓龍點 覺得幾靚仔

自膠

呢個真 就算佢幾盡力都好 佢都40歲

以為今晚終於可以J登鵰，點知最後都係空炮

能力有問題就有問題
關佢個人意願咩事

最緊要係傳埋啲黑柴龍
衰撚過唔換

Kepa is back

真

改撚左

黑鳩龍得個大隻大隻得嚟係小兒麻痺

Guess who’s back. Back again

迪加 蘇馬

今季拎硬金手套

要官方confirm先有用

時間問題姐

當年三個龍係二五狗 頭套同舒華沙/比高域
就算出到三號龍都唔會太擔心

拍緊紀錄片，俾d時間

即係點Silva空炮

係

#free rice

會唔會係捷狗

Chelsea are backing Lampard after their transfer ban was overturned last year by the Court of Arbitration for Sport, with the club keen to rebuild after finishing fourth in the Premier League last season.

Lampard is also considering the recruitment of a younger centre-half, with West Ham's Declan Rice and Brighton's Ben White among his targets.

Telegraph : John Percy

仲有人買

龍門算唔算Defensive Recruitment
Mendy空炮冇問題架

堅唔堅 仲買？

講緊chilwell定Silva

上面講左 有機要多個CB

Rice/Ben white

Thiago Silva to Chelsea is done, just waiting to do the official announcement, according to Sky Sports Transfer Centre.
？？？

Also冇衝突嘅 要晒兩個
借Tomori,賣天神/迪加

啱呀，上面個意思係話撚伯覺得未夠，要買人

可能四大有人買

賣天神買多件，支持

一句講晒仲想買人 就要賣人 or 油王加碼

總之今日嗰三件就大機會有㗎啦

而家林伯仲想買 CB + GK

賣到人支持買返rice同mm互含

正，簽完chiwell、t.silva，跟手再簽多個rice

天神不離不棄支持區

lan

屌唔撚係 睇錯

佢係講緊我地後防未買完人

屌係wo睇錯

有無可能
真係換哂成隊正選咁制
得番Pulisic Mount Kante Azp

冇野了，眼瞓睇錯
講緊recruitment未完
唔係唔要Silva/Chilwell

睇嚟撚狗野心唔係一般咁大
直接想換哂成隊

清到班蟹貨就得

變到哥列斯卡咁既身型再講

比足機會啦

唔止*

含淚支持德甲前最佳中堅

要買埋White/Rice
咁龍門真係要Mendy

勁多轉會新聞，仲要單單咁好J

我地仲有Sarr

再買仲癲過鏝鈀

冇咗聲氣
反正免費

有機會賣Kante?

今日有source話馬體驚留唔住Oblak

登雕先再講啦
成型傻鳩車狗俾人撚咗成個月都學唔精

會唔會變富咸
買咁多人之後果季仆哂街

有可能

屌你啦又反麻，等陣su又入嚟

一定唔會

邊有咁多錢

最理想賣番天神俾加柏 收番25m
油王再課多15m
40m+Barkley 買rice
順便清埋兩舊瘀血

Lewis Baker

今季買白狗
下季買飯狗

林伯比人問佢會簽咩球員，喺度笑到見牙唔見眼

屌
用啲big name同富咸啲蛋散比

今季咁多投資
下年冇前三/三年內冇英超or歐聯
撚狗

再買好似太誇張成隊重新夾過

唔知撚狗有冇料說服到油王加碼

仲未走

油王再黎

變到傳奇雞囂咁既身型再講

正選如果一下換超過一半其實唔健康，好多中下遊/突然富貴球隊就係咁一下換晒，啲溝通/默契由零開始夾過，令季初開頭開得差，之後成季都收皮

如果一個transfer window 係 ziyech werner havertz silva chilwell rice
會唔會史上最喪心病狂轉會

Dllm on79

起碼要預半季磨合

三年油狗一定一年就要見到一隻盃

撚狗應該可以bypass marina 直接call 油爹

welcome ben white!!!

好可能只係爭Rice

青訓風暴已成歷史

應該咁講，Bruce 係到抽水，話記者你哋唔使問我哋會準備簽咩球員，唔會話你地聽的

睇吓撚狗有冇實力去handle 不過多數聖誕前會夾掂

30m 白狗

奧寶係咪幫緊雞巴維穩

幾個月之前啦

白狗的話我要灌狗

Leeds唔係開過30被拒絕

Leeds抬價抬到

林狗購物成癮？

其實咁多個車教練黎講
林伯都算最幽默個幾個

好似唔賣俾競爭對手

Buy camavinga la diu

我覺得I don't know幽默好多

仲細粒過嬌 點踢

聽日開始傳龍門
普比去我車

今年換球員
下年換領隊

如果做到 真係好撚癲

伸直隻手同卡巴叔屈左一樣長

點會呀 起碼180喎

165 vs 182

如果係買rice同龍門，我揀rice先

吓?

好似當年買Torres 咁

因為西瓜同雷斯有拗撬

身高一樣 手短咁多

condom
今季球會拍左好多青訓上位經歷片

🔺▪️
🔹▫️

好撚瘦喎 成條柴咁

咁MM 譚 RJ都會有機會踢

佢 會長 淫賤 巴哥 要直接搵油王應該冇乜難度

要佢地交出實績先有得留低

Expenses:
Mateo Kovacic - £40.0m
Christian Pulisic - £ 58.0m
Timo Werner - £47.5m
Hakim Ziyech - £33.6m
Thiago Silva - £0
Kai Havertz - £72m (+ add-ons)
Ben Chilwell £50m

TOTAL - £ 301m

Income:
Eden Hazard - £88.5m
Alvaro Morata - £ 58.3m
Pasalic - £ 13.5m

TOTAL - £160.3m

NET SPENT - £ 140.7m

攤番開計一季先用得70m
仲未計potential 賣人收入
應該仲有本錢買多個30-40m球員
睇下林伯想點洗

Brighton唔賣白狗係因為Leeds係直接對手姐

夠啦，呃到佢地續約再resell

即管睇吓呢一個月會有咩CLS事情發生

米8比你吹到細粒過米6幾
大個d要操大隻有幾難 身高就真係無得變

All in donnaruma la diu

機會就俾咗 自己見哂底可以點

應該睇Kepa點處理 先決定點用呢筆錢

好似mm有料嘅咪買幾多人都有得踢
冇料就要收皮架啦con咩dom

我地唔係咁計

佢好撚勁 17歲 快撚啲簽左當homegrown

鑽石級一字排開

天神
不過未至於細粒過嬌

記者會最好睇一定係摩daddy

Tam狗 RLC就真係最後一季試

妖到而家先21歲

佢肯定一蚊都收唔返

所以大袋今季交唔到表現應該拜拜得

大家可唔可以俾多次機會kepa

係因為本身個陣好撚廢
再加上禁轉會 而家一野爆哂出黎

唔買翼佢都有d機會

揸住現時哩手牌有前4...乜都夠同boss deal la...

買咁多個人真係一字排開 雖然個個都有實力，但係都需要時間夾

正統翼得返cho pulisic ziyech三隻佢實大把機會表演

講咗咁多年先仲21

雖然派膠頻率高
但係真係有料到

Odoi next 高文

麻煩狗嚟又貴
咁有錢買oblak唔好

俾呀，我係支持俾多年機會佢，今年專心執好晒其他位置先

夠高

要將短手狗送出去
同搵人幫手接火捧有咩分別

賣俾我哋你哋都唔係我對手

老實真係得mm (sub: Rj/譚/嬌) 係踢到上黎 Tmr同odoi其實最好外借拎下多啲經驗先

仲未美國狗唔知會唔會係咁傷
其實佢自己都係

好！

我覺得Ziyech都唔算正統翼

嬌未正式係青訓未夠期

放心 車區好多人迷kepa
大把維穩

我覺得轟隻龍就夠 CB Rice仲賣到人再諗都未遲

睇下撚狗有幾憎佢
我覺得賣就無可能
貼一半人工外借都應該有下家嘅
但就係睇係咪要做到咁

我覺得撚狗一唔鐘意一個球員都可以去到幾盡
例如 豬sir 佐仔

佢已經慢慢改善 踢得好左

得我

D青訓一踢起就會傷幾個月 算啦

派膠頻率高咪即係冇料
呢件真係吹大咗

谷咗幾年精 而家個女神肯同你扑嘢

袋仔份約咁貴遲早上位

而家得返三隻翼 踢咁多條線
大袋大把機會啦 同埋除左mm態度最好係佢啦

邊撚個係卜

傳左2個月都有 最後正係買了Werner ziyech 我會爆血管

買咗咁多人IQ150 仲點做護棋手

咁又冇咁嚴重
袋先19歲姐
睇多三四年先啦
如果踢得到就完美接班ziyech

已成廢人，女下男上位佢就識

我都係

所以要White, Rice

咁靚仔好難唔迷

當投資都買得過嘅
買完即刻借返畀佢哋練兵
又或者借畀Leeds

撚有體位咩 呢條打靶仔直接強姦

其實得3隻翼

我驚撚伯久唔久陰啲陰啲又推MM/切上去隻翼位

Werner

黑鳩真係迷唔落

雲狗會客串

突然間由補強變成換晒成隊

分分鐘勁撚過天神啦仲借走佢

仲買
Nba組隊咩

巨頭車

係喎

以件傳聞又係比鍠book左

唔係嘅kai / Werner 都踢得翼

可能真係說服到油王加碼

豬做支點 werner再鳩跑

Book佢老母

都係睇樣架姐
黑人靚仔到切咁咪又係大把女鐘意

Werner Ziyech Kai Chilwell Silva Rice GK

七龍珠

天神有人帶唔覺得佢會差得去邊

加碼買邊個 飯定真係oblak兩個都好撚癲

pope

火乘風勢
乘勝追擊120m 轟落sancho度 買埋番黎，

油王可能佢自己都睇得好開心 個轉會窗咁振奮

講黑人我鍾意happy仔多過切

全部都係傳文迪之後回流嘅25仔

Sancho唔急啦 塞曬車

俾足兩年時間已經仁至義盡

專心一致撐雞巴

望下NBA 字母哥，操大隻有心就得

理性少少就Rice 非理性就Oblak

歷史話俾大家知冇黑人龍上到一線

加碼買龍門就冇所謂
唔使磨合好耐

同埋本身俾時間冇問題 但係佢好似兩年都冇進步過 咁仲俾佢做咩

買個pope都好過黑人龍啦屌
見到就唔開胃

仲要得法甲先多黑9龍

今季仲簽到佢地其中一個我跟蕭別離戒J 戒到開季呀屌
（利申：kai 未官宣前都仲係戒緊）

睇法甲隊隊都半隊黑9 好撚癲

我都戒緊 之前話戒J果個係咪你

起碼冬窗啦

zouma平時就話無腦要人帶住踢姐
女人話就話有腦 但無硬件仲要mentality極差
搵人帶住咪又係一鳩樣

傷好

如果你有Doncic,白人打控衛都可以勁過黑人啦

點解會將高華錫同美隊條數撈埋今季一齊計

一直都覺得05年ac果條黑龍dida 要付全責
頭兩頭根本係犯錯黎
謝老4球頭鎚 如果肯搏 唔使輸

得Dida一個

神經刀

當值未打nba已經係超新星
但呢幾隻黑龍本身都咁平庸 唔會做到例外

睇返之前個tweet...撇除T.Silva & 捷維爾done deal 再補多個人的話…

我相信真係想清4傻而又比機會Kepa...睇下係咪真係後防問題影響到佢…

始終80M玩咁短時間好難交代…而最大個問題係，個價錢劈半都未必有人接貨…

唔知球會又會唔會留卡巴踢到退休做教練

其實咁多個青訓，最大影響應該係切，佢個位太多選擇
MM，袋，RJ，譚真係影響不大，肯定多出場機會

撚狗覺得Kepa就係失波嘅主要原因

唔睇好kepa仲有機會
我地又冇乜白人龍選擇

切狗放棄得啦 死廢人

但真係只數到佢
之後比較有印象就Mandanda

所以暫時覺得買唔買都ok 但係龍一換就換最top好啲 唔使煩

Dida

跑動少，傷追人，難搞

呢條廢人幫Kai綁鞋帶都會傷

但佢巴西 都唔可以完全算黑人

屌你仲擺希望落個女人度…

撚狗係咪知佢廢又無位比佢，所以試下比佢打翼
得返翼後備有得踢，點知都廢到仆街

推咁快以為有done deal
點知又係一個失落嘅夜晚

撚伯真係要乜有乜

下佢巴西人黎喎

成功吸引倒大家迷vinga

Sancho已在陣中

有source話仲未買夠

希望龍門source 係突然爆個白人龍

巴西mestizo算半個黑人啦

大家膚色都係深色不用分那麼細

進階版希狗

大家係咪以為拉丁美洲人同黑人同種

記得timo 又係深夜先突然有好多news

可唔可以正正經經搵一個專業/球員生涯打一號龍嘅教

Thiago Silva to Chelsea, here we go! The Brazilian CB today has accepted Chelsea bid until June 2022. He’s gonna leave PSG and sign for next two years. No chances for Fiorentina. Deal to be completed on next days. 🔵🇧🇷 #CFC #Chelsea #Thiago

仆街...hot week 都爆幾個post...

估唔到施華最快here we go

其實巴西都曾經係atlantic slave trade 嘅其中一環

可能佢都有d黑人血統嘅

又next days

其實係咪一直都係得費倫同埋我地傳過？

唔洗同球會交涉爭好遠

真係要儲齊3個，一字排開

Thiago Silva will sign a 2 year contract with Chelsea FC. Deal done. (via @DiMarzio) #CFC #PSG

泰狗過嚟痴英超

竟然唔係1+1 睇黎撚伯都幾想要佢

聽日公佈

Cls 呢個禮拜真係射到精盡人亡都似

安囝

食多幾隻生雞蛋唔夠精啦

當佢迪西里咁fit晒

保方條廢老會唔會過埋黎痴歐聯

想佢拎
但阿狗一定起勢J買左你個mvp

懷念干地沙狗時期龍門教練

施華人工
€6M/season contract until June 2022 😉🤝

Welcome Silva !!!!!

125,000 週薪

咁平
前排唔係話成200k咩

€6M/season contract until June 2022 😉🤝

After Thiago signing, Chelsea will consider to loan Tomori (Ligue1 chances - many clubs interested) and Bakayoko to AC Milan (advanced talks) then Emerson Palmieri, so they’ll complete Ben Chilwell deal with Leicester.

Havertz agreed and in paperworks time 🤝🔵 #CFC #Chelsea

今季想畀豬蛇

今個禮拜第一篤精

PSG人工好似300k

迪西里30歲黎36歲走
Silva 36歲黎

訓唔到

大把白人龍
球會唔去選擇啫

幾撚抵玩

Tomori無英超會借咩
搞到要去法甲

佢帶起是但一個中堅就乜都值

唔知goal of the season 會係邊球

去學法文 下年返嚟比silva屌都聽得明

條廢老實俾人放狗
一毫子都唔撚值

愛記好似想借

最佳練兵應該係德甲英超

高層開始要處理賣人了

睇下清得幾多蟹貨
再睇Kepa情況

再增兵！

我估Tomori

tomori果球

Deal撚到Rice 話知佢用卡巴

堤狗咁快here we go

巴卡咪撚loan啦

飯狗我唔擔心
佢係西咸保持住好表現
我地下年/後年都會贖番佢

今季平平地執件白狗都好

呢條含家鏟真係

CA嗰球變速真係好靚
不過tomori嗰球真係無解

德甲練後衛先最衰

最佳練兵其實只有英超

OHHHH Thiago Silva

MM果球轉身抽射都好靚

唔會比安仔啦掛，佢又唔會出席，頒獎播片又柒
比艾狗or高狗算啦

支持高

冇頒獎禮

兩個here we go

有無full song

好老實講 個前4可以算係豬蛇嘔返黎
我心入面支持豬多啲 如果安走左

票最高就要俾佢架啦
咁同唔去TVB頒獎禮冇得拎有乜分別

走咗Pedro 以為無呢首歌唱
整返個施華

Mv :

Live:

個人想基奧特拎
雖然都係打半季
但救左垃圾車好多獲

太狗
希望下季唔好經常出醜

有冇人感動到想喊

原來仲踢緊 係丹麥

個轉會咁就完左了

又差唔多爆post

🇧🇷🇧🇷🇧🇷🇧🇷

thx

星期三 一炮三響

以佢呢個級數黎講算係唔錯幾抵

佢咁既級數，都正常呢d人工

飲水好似都120000週薪

大袋120k/week

呢條仆街 幾時完約

今年俾機會佢證明

120k per week 有咩所講
好合理
依家真係一隻二線頭龍就搞撚掂
中堅如果買咩 dunk white 不如算9數

賣唔出隨時有得續約

唔會喇掛

仲想買人

Antonio thanks for convincing Werner and Havertz but it's time to go

換咁多人應該好難夾
下季仆街了

6M euro 大概係110K pound 週薪

當年好撚迷佢

一路都講頭幾場可能會仆直

除咗安>Ziyech
其實其他位照舊出先會好啲

[精盡人亡] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

頭幾場撚狗點會出哂
9估ziyech havertz後備出

林8應該未夠料一時處理咁多新球星 夾唔到真係會仆直
希望佢唔好一次過放哂落同一場 其實應該要慢慢換
有冇熱身賽搞一搞

又Hot佢老母咩

幾時Official
5th stand app死左去邊

Season starting eleven
Pulisic werner odoi
Kante kovacic mount
Alonso zouma silva azp
Kepa

就快射到無課賣

Alonso

最慘係頭一兩場未必有美狗

幾時熱身寅

好似無

有 本地賽

佢係醒嘅就慢慢換 應該Zy Werner先呢兩個練得最耐 chilwell即用應該冇咩大問題(本身左閘都鳩踢)
Kai就最應慢慢先放 身價高太急一踢得差啲就好大壓力 希望撚狗識做

有公報？
對邊隊

都好呀，想快d睇timo

1001

美隊都係慢慢放出嚟，呢樣唔擔心

撐車咁耐今個summer真係最癲

2017奇妙夏天

本身係美國熱身賽 matt law話肺炎後轉本地
無公佈邊幾隊

Morata bakayoko emerson zppacosta drinkwater 屌打啦

喜慶大日子唔好提d傷心事啦